var _quizFullData =
{
    "Config": {
        "quiz_count" : "5",
        "result_delay_time" : "1",
        "start_countdown" : "3",
        "goal_score" : "5",
        "reward_category" : "strength",
        "reward_exp" : "100"
    },
    "Data": [
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "2020년 시행될 최저임금은 얼마인가? 원 단위는 생략하고 숫자로 답하시오.",
            "form_type": "text",
            "right_answer": "8590",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "다음이 설명하는 제도는 무엇인가?",
            "form_type": "radio",
            "sub_question_1": "넓은 뜻에서는 '의결권 없는 주식'이나 '의결권 제한'도 여기에 포함되지만, 일반적으로 '1주 1의결권' 원칙의 예외를 인정하여 경영권을 보유한 대주주의 주식에 대하여 보통주보다 더 많은 의결권을 부여하는 제도를 말한다.",
            "case_1": "섀도보팅",
            "case_2": "차등의결권",
            "case_3": "특별의결권",
            "case_4": "옵션보팅",
            "case_5": "전자투표",
            "right_answer": "2",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "주식회사에 관한 다음 특징 중 옳은 것을 모두 고르시오",
            "form_type": "checkbox",
            "case_1": "주주의 유한책임",
            "case_2": "소유와 경영의 분리 가능",
            "case_3": "주식의 소유권 이전의 어려움",
            "case_4": "자본의 증권화",
            "case_5": "대규모 자본조달 가능",
            "right_answer": "1,2,4,5",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "다음 중 간접세에 해당하는 세금은 무엇인가? ",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "소득세",
            "case_2": "상속세",
            "case_3": "법인세",
            "case_4": "부가가치세",
            "case_5": "취득세",
            "right_answer": "4",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "다음 빈칸에 들어갈 내용으로 적절한 것은? ",
            "form_type": "radio",
            "sub_question_1": "채권을 사면 만기까지 들고 있어야 원리금을 받을 수 있다. 만기 이전에 디폴트가 나면 원리금을 챙기기 힘들어질 수 있다. 이런 위험을 피하기 위해 채권 만기에 원리금을 확실하게 보장하는 보험 계약인 (      )을(를) 맺는데, 디폴트 위험이 커질수록 수수료(프리미엄)이 높아진다. ",
            "case_1": "마이크로 크레디트",
            "case_2": "리보금리",
            "case_3": "BIS 비율",
            "case_4": "신용부도스와프",
            "case_5": "스트레스 테스트",
            "right_answer": "4",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "다음 중 회계 처리(분개) 대상을 모두 고르시오.? ",
            "form_type": "checkbox",
            "case_1": "현금배당",
            "case_2": "주식배당",
            "case_3": "주식분할",
            "case_4": "무상증자",
            "right_answer": "1,2,4",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "인플레이션은 구매력 감소를 야기한다.",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "O",
            "case_2": "X",
            "right_answer": "1",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "미국에 의해 환율 관찰대상국으로 지정될 경우 해당국 기업은 미국 정부와의 거래가 불가능해진다.",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "O",
            "case_2": "X",
            "right_answer": "2",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "G2는 Group of two의 약어로 G20의 부속 모임이다.",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "O",
            "case_2": "X",
            "right_answer": "2",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "기축통화의 조건이 아닌 것은?",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "대외거래에 대한 강력한 규제로 시장을 통제할 수 있어야 한다.",
            "case_2": "통화 가치의 안정성이 보장되고 국제적 신뢰가 두터워야 한다.",
            "case_3": "해당국 통화가 자유 교환성을 보유해야 한다.",
            "case_4": "해당국의 금융시장이 국제 금융시장으로서의 기능을 갖추어야 한다.",
            "right_answer": "1",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "다음 중 보복관세에 대한 설명이 아닌 것은?",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "정치, 외교적 분쟁 도구로 주요 사용됨",
            "case_2": "탄력 관세의 일종",
            "case_3": "영어로 Retaliatory Tariff로 표기함",
            "case_4": "자국의 무역 이익을 침해하는 특정 무역 상품 외의 상품에 부과",
            "right_answer": "3",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "환율조작국으로 지정될 경우, 해당 국가에 대한 국제적인 금융 제재가 시행된다.",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "O",
            "case_2": "X",
            "right_answer": "2",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "다음 보기가 설명하고 있는 용어는 무엇인가?",
            "form_type": "radio",
            "sub_question_1": "- 당국의 규제를 받지 않고 고수익을 노리지만 투자위험도 높은 투기성 자본<br>- 조지 소로소의 퀀텀펀드, 줄리안 로버트슨의 타이거펀드가 대표적인 예",
            "case_1": "인덱스펀드",
            "case_2": "벌처펀드",
            "case_3": "헤지펀드",
            "case_4": "PEF",          
            "right_answer": "3",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "다음 펀드 중 상대적인 위험도가 가장 낮은 것은?",
            "form_type": "radio",           
            "case_1": "DLF",
            "case_2": "헤지펀드",
            "case_3": "인덱스펀드",
            "case_4": "벌처펀드",          
            "right_answer": "3",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "자본시장법상 이해충돌 방지를 위해 사모펀드의 투자처는 투자자에게 알려지지 않는다.",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "O",
            "case_2": "X",
            "right_answer": "2",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "헤지 펀드에 대한 다음 설명 중 잘못된 것은?",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "사모펀드의 일종",
            "case_2": "국내 일부 헤지 펀드는 조세피난처에서 운영되고 있음",
            "case_3": "초단기 투자에 집중",
            "case_4": "고위험 고수익",          
            "right_answer": "2",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "다음 빈칸에 들어갈 명칭을 적으시오.",
            "form_type": "text",
            "sub_question_1": "코스피 지수 등, 주가지표의 움직임에 연동되는 포트폴리오 위주로 구성된 펀드를 (      ) 펀드라고 한다.",
            "right_answer": "인덱스",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "다음 중 유동성이 낮은 자산으로 볼 수 없는 것은?",
            "form_type": "radio",
            "case_1": "메자닌(mezzanine)",
            "case_2": "상장 기업의 주식",
            "case_3": "사모채권",
            "case_4": "기업 공개(IPO)를 앞둔 주식",          
            "right_answer": "2",
            "user_answer": "0"
        },
        {
            "time_limit" : "10",
            "right_answer_score" : "3",
            "wrong_answer_score" : "-2",
            "question": "GDP에 대한 다음 설명 중 옳지 않은 것을 모두 고르시오.?",
            "form_type": "checkbox",
            "case_1": "유형의 재화 뿐 아니라 서비스도 GDP의 산정 대상이다.",
            "case_2": "당해에 한 국가 내에서 생산되었지만 시장에서 거래되지 않는 재화와 서비스는 GDP에 포함한다.",
            "case_3": "베트남에 진출한 국내 기업의 생산은 우리나라의 GDP에 포함되지 않는다.",
            "case_4": "GDP의 계산에는 중간재, 최종재를 모두 포함한다.",
            "case_5": "2015년에 건설된 아파트를 2018년에 중개하고 받은 수수료는 2018년 GDP에 포함된다.",          
            "right_answer": "2,4",
            "user_answer": "0"
        }
    ]
}

